抽起唔落廣告變成最佳廣告 -- QuitTVBPower

#QuitTVBPower

TVB家陣腳都震埋，我地再抽多佢一腳！
呢個hashtag可唔可以由外打返入內, 再由內打返入外？
睇大家點玩法～